美國《野獸日報》：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

陳雲：美國的流行網報《野獸日報》報導香港議員代表團在美國與部分美國議員會談。是次會面是秘密會議。該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。
《野獸日報》是流行報紙，有自己意見，但並無黨派立場。
陳雲認為，在影響全港命運的事情上，香港議員不應該參與外國議員的閉門會議，只能參與公開演說的國會聽證會或公開陳情的會談。閉門會議是不道德的交易，也對不住香港選民。泛民議員參加了密談，之後委託葉劉淑儀開記者會，泛民缺席，已經說明一切。
// During a secret meeting in Montana last week, people from both sides of the political rift involving China discussed legislation in Congress aimed at Beijing.
…In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.//

Wan Chin 報紙是如實報導。因為美國很多議員不認識香港，故此是次秘密會談對香港傷害極大。

美國媒體都咁講，如果泛民喺會談講明全面支持法案通過，咁係咪有責任全面公開你地喺會談講咗咩，釋除大眾疑慮，又還自己一個清白呢？
不分化不割蓆，請泛民議員公開你地喺會談講咗咩，免得俾人話係賣港賊等熱普城收皮

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

泛民

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

由佢地EE哦哦果下都知班仆街仲係想食晒2家茶禮架啦

唔好就咁浪費香港人對你地最後一次信任

推到澄清

請具體講出泛民議員你地支持／反對《香港人權及民主法案》邊個部分，喺會談向美國展現對取消香港獨立關稅區等等「攬炒」條款嘅立場係咩，唔好剩係話支持《美國政策重新審視法》等等，請正面回應，收分化撚熱普城皮

屌咩

隔離post Ay咪講左贊成囉

野獸日報

咩報

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

不分化
泛民議員們我剩係想你地請清楚，等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

又係國師

The Daily Beast喺左上角，鴿派，報導可信度高

無原文無source就食屎啦陳雲

孽瘤同中國斌咪係some 囉

該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

兩位熟悉內情的人= 葉劉+鍾國斌?

CLSlink都俾埋你都話冇

我驚泛民議員俾人抹黑，所以有必要公開會談內容

push

唔好再回

今次仆街了

販民仲有咩說話好講？

點解，泛民俾人抹黑，唔澄清？你咩居心？

係唔係搶先貼過中譯內容出黎就駁大部份人唔睇佢原文點寫？

要求泛民議員用英文開記招澄清全力支持美國人權及民主法案收熱普城皮

自己GOOGLE下個SOURCE有幾難
Hong Kong Officials Met With U.S. Lawmakers About Punishing China

仆街啦今鋪 惟一核武都比人抆走引火線

所謂消息人士呀
邊兩個消息人士

如果係真，就要先除家賊！

屌咩 泛民出黎交代得具體D啦

有無得登報
話全港市民支持通過
用黎幫我地表態

請對住外媒公開講

販民出嚟澄清啦

//美國媒體都咁講，如果泛民喺會談講明全面支持法案通過，咁係咪有責任全面公開你地喺會談講咗咩，釋除大眾疑慮，又還自己一個清白呢？
不分化不割蓆，請泛民議員公開你地喺會談講咗咩，免得俾人話係賣港賊等熱普城收皮//

講得岩，我好希望泛民走出黎講有證據支持既真相
大巴大巴升落陳雲同熱狗到
可惜應該冇

屌
原文條bill係講引渡法

The Hong Kong delegation included officials who approve of the government’s controversial extradition bill that originally kickstarted the mass protests as well as those who support the pro-democracy movement. The bill, put forward by Hong Kong, would allow China to detain and extradite people who are wanted in territories Hong Kong does not have extradition agreements with, including mainland China.

The group met with Senator Steve Daines (R-MT) and Rep. Greg Gia⋯⋯⋯⋯

Part of the meeting between Hong Kong officials and U.S. lawmakers focused on the bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy act pending in the Senate.

The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong. In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation. U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said. (Trump has yet to publicly call out China for its involvement in the crackdown and has instead praised President Xi Jinping, calling him a “great leader” at the G7 summit in France last week.)

葉劉有份去既架喎
話some即係唔係all啦

要求泛民議員澄清
1. 開英文記招
2. 出晒信畀每一個美國國會議員

一招收熱普城皮

食藥啦仆街

The Daily Beast is an American news and opinion website focused on politics and pop culture. In a 2015 interview, former Editor-in-chief John Avlon described The Beast's editorial approach: "We seek out scoops, scandals, and stories about secret worlds; we love confronting bullies, bigots, and hypocrites."

睇錯
樓主啱

推

唔係話議員講反對, 法案就會停, 係睇香港真實實際既情況

泛民，不了

唔係
我錯唔好推

仲loop緊

睇post呀飯民呢個係你地唯一用處都做唔好，選舉時候還啦，到時真攪抄

而家分化唔到了，有本事就靠自己選個議員返黎
不過到時仲有冇議員都成問題

該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

點解4個泛民2個保皇去，最後《野獸日報》話「香港的議員不同意《香港人權及民主法案》」，係咪《野獸日報》抹黑？係嘅話請泛民代表回應，等國際知道香港人支持攬炒，唔回應就係陷香港義士於不義

快D澄清
向外媒公開對話內容
收陳雲熱狗皮

快！

同香港人講就話支持
對住外媒就話反對

冇聽過lobbying會拎上檯做

Push

Trump: You are fake news

楊衛隆條垃圾就唔好quote la

今次真係要捉鬼
第一個就係葉榴

開記者會交代清楚

反雲反到盲撚左？

睇清楚篇野先
講到明去得見面既香港議員係唔同意法案
有d仲強烈反對法案實施呀屌

In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.

中國賓-不同意 葉劉-全面反對

支持佢地公開記招
中英文

果然關鍵時間賣香港，屌你老母AY Yeung!!!

屌你泛民重未出黎澄清

又係剩係屌泛民唔屌建制

唔同意既議員
係咪講緊建制果兩位？

開記招
公開交代

係時候俾d顏色泛民，泛民唔代表我，割蓆

兩邊都屌

唔係話分化飯民架咩？

反對同不同意法案咪葉劉

好撚攰呀

條精神病友搞一次分化,就要澄清一次

點解你班友仔唔獨立思考下呀,

講咗美國參眾兩院過2/3人贊成議案,係泛民同美議員既共識啦

一陣又唔知邊度走咗條傻鳩出嚟鳩up兩句就無哂信念

醒下啦

個法案遲幾個月過都好大鑊，仆街啦呢次

飯民自己先分化

好多人唔相信現實
唔想去信一直投票既所謂泛民原來係鬼
永遠都係出賣香港人
你地繼續不分化不割蓆啦
同泛民一樣做個不道德既人,繼續自欺欺人
就算有普選,最後都係會想出賣香港

美國傳媒話佢係當地反對
佢返到黎同我地講一萬次 支持有7用咩..

唔係搞分化，剩係想代表真香港人嘅泛民議員表明清楚到底佢地係會談具體講咗咩，為咗
１ 等國際知道香港人支持攬炒對抗極權
２ 還香港義士同泛民一個公道
３ 收分化撚熱普城皮
唔正面具體回應就係陷香港義士於不義，仲要「熱普城又中」
泛民議員們我剩係想你地請清楚，等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

係囉

泛民快澄清，唔好比人屈你賣港、買兩邊呀嚇

重點係屌泛民講一套做一套
想要清白唔該開英文記者會向公眾澄清

咁多年都係啦

DKLM，求人不如靠自己。
從今日開始，每人每日係twitter最少Send 五個外國議員，直至人權法通過。

原來美國嫌《香港民主及人權法》火力未夠大。

贊成d乜先？會唔會係某d條件贊成某d反對？又唔開記者會講清楚？

識玩呀

買兩邊

我嬲嘅係泛民俾人抹黑，希望佢地出黎講清楚

泛民唔開記者會就當你同葉劉同一派

一個閪女人都可以令連登仔分化

1. 泛民廿幾位議員集體開英文記招
2. 出信畀每一個美國國會議員

姑勿論陳雲講乜
呢D值唔值得做先?

美國議員唔一定對香港 好了解

如果有香港議員 做香港人代表

去反對 人權法的話

殺傷力 係好x大

推到泛民開英文記招澄清

Some disagree

邊幾個係some呢

制裁你咁梗係反對啦

大家追究班飯民同時，不如自己認真行動啦。
入面有教大家點樣係美國議員twitter留言。

柒到

如果唔係佢都好啲
次次都係佢

唔好再靠泛民啦
香港人自己組隊親自向美國陳情請願啦

無撚錯 所以有d巴打叫我地開twitter係有原因
有d議員係開左twitter 要將真正民意直接傳比佢地

有人話泛民話反對法案，只係美國佬醒目唔聽
泛民幾時出黎澄清，兜野車落熱普城度？

販民

英文拎1？

我知
上面講咗我錯

但如果議員去到當地係表達同我地相反既意見
都好抵屌啊

想像一下北韓伊朗讚成美國制裁自己

想像唔到呢

原來美國嫌《香港民主及人權法》火力未夠大。

從今日開始，每人每日係twitter最少Send 五個外國議員，直至人權法通過。

入黎呢個post教你點將民意傳去議員。

如果佢地話佢地民選出黎代表香港
就GG

美國經濟評論員楊衛隆唔係熱狗，但佢有以下睇法：

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

將反對個D列入制裁名單就啱

泛民又出賣港人

尋日就話熱普城抹黑
今日就叫飯民澄清變臉咩

美國報道錯既話，麻煩AY出聲明屌鳩佢fake news 啦

// Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together//

係唔係可以解訪問團對法案有不同意見，有部分人反對該法案

又PO陳雲

推到泛民開英文記者會澄清

澄清啦

廢是話人屈你

對外媒澄清呀

你對香港人講一套做一套

有撚用呀！？

disagree on=無共識
disagree with=不同意
想搵外國勢力唔該學好啲英文先

由不公平機制選出黎既議員並不全然代表香港人立場

又好似「唔好舉美國旗」個次咁炒車？

我都奇怪，明明泛民有４個保皇２個，點解佢會話Hong Kong officials disagreed on the bill

唔係搞分化，剩係想代表真香港人嘅泛民議員表明清楚到底佢地係會談具體講咗咩，為咗
１ 等國際知道香港人支持攬炒對抗極權
２ 還香港義士同泛民一個公道
３ 收分化撚熱普城皮
唔正面具體回應就係陷香港義士於不義，仲要「熱普城又中」
泛民議員們我剩係想你地請清楚，等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.

個意思係講緊全部唔同意，部分仲全面反對

快d澄清

公開會議內容

收陳雲皮

快！

都公開講咗支持啦
你仲想點回應
人哋點撚知點解有傳媒咁寫？！

1. 美國領事都有人識中文
你作為議員公開講大話，擺美國上枱
實踢爆你

2. Dailybeast篇文下面已經講有pro-democracy official 開記者會支持議案通過
如果有人門前門後唔同講法
嗰篇文正常都會講埋

3. 佢哋去之前已經scmp 公開講支持議案通過

Dennis Kwok Wing-hang and Alvin Yeung Ngok-kiu of the Civic Party said they wanted to tell the truth about what was happening in Hong Kong to the international community. They will also speak to government officials about how to move forward a bill US Congress will deliberate next month that could tighten Washington’s watch over the city.

泛民，快出來澄清啦！

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

人地公開咗啦

反對有葉瘤 中国賦唔得咩

而家mark低哂名,日後香港普選,呢班人永不錄用

Hong Kong Official唔係講緊政府立場咩

屌你老母泛民

同到時間咁多news屌泛民，明曬

【同葉劉無共識？你地講大話！即場拆解楊岳橋、郭榮鏗語言偽術！】
其實從葉建源回應網民留言已大概估到，楊岳橋郭榮鏗點樣響出賣港人之後死兜，基本上佢地臨急抱佛腳條片係有三大重點：
1. 公民黨同飯民係全力支持通過《香港民主與人權法案》；
2. 公民黨支持制裁打壓、損害香港人權的官員；
3. 同葉劉無任何共識；
頭兩點雖然無講大話，但同時亦係廢話，因為：
1. 美國共和民主兩黨一早已有共識通過法案，根本唔需要你飯民支持，但呢條法案就好似一把無子彈嘅槍，通過咗並唔代表美國政府會用黎制裁香港；
2. 制裁打壓、損害香港人權官員根本無意思，因為呢班全部都係中共棄子，判哂你班抗爭者坐監，全力通過廿三條送中條例再一次過叫班官起身換過第批，有幾閒？
然後你想用制裁十幾個官員，就抵消哂成個特區政府甚至共產黨打到幾十個香港人重傷、七百幾人被捕、七位義士犧牲性命嘅罪孽？你係咪傻撚咗？
真真正正需要你郭榮鏗、楊岳橋、葉建源同涂謹申做嘅，係要游說美國國會議員全面制裁香港（唔係只係官員！），幫美國政府上彈一槍打去共產黨度呀！你班政棍有無做到？無就係賣港！
3. 結果葉建源覆網友個msg已出賣咗你地：****響保持現有香港特殊地位上面，飯民同建制已有共識****。你地就係講大話！
任何想幫呢四條政棍死兜嘅黃屍，好簡單， Alvin Yeung 楊岳橋 Dennis Kwok 郭榮鏗 Ip Kin Yuen 葉建源 涂謹申 James To 即刻開黎見我 ：究竟你支唔支持美國全面制裁香港？唔支持，你地就係出賣所有參與支持美國政府全面制裁香港聯署嘅網民，出賣所有參與抗爭決意要同港共政權攬炒嘅義士。
延伸閱讀：廢話少講，楊岳橋葉建源涂謹申郭榮鏗一句到尾：「你地究竟支唔支持美國全面制裁香港？」答NO就係出賣抗爭者！shorturl.at/wRXYZ

有錯肯認係好事
總好過云伯支持割海濱支持老解駐軍抺黑攬炒巴都都唔認錯

我開POST講過，俾人當鬼......
泛民班人有社會地位，有錢有生活，唔會想同我地攬炒
政治現實係大家都有各自盤算同考量，我地想推倒一切重來，佢地唔撚係
無意分化，只希望提醒大家，當年魚蛋係幾撚慘痛

好簡單
泛民你都係要選票
包括下年立法會

去美國4子 係香港開個記者會
要有主要幾間大嘅外媒 (路透、法新、bbc、cnn)

交代翻
1.到底點解會開閉門會議
2.到底支持定反對香港人權法案
3. 支持/反對 當中嘅條款 (係要全部列出)
4. 公開承諾 係全面支持 香港人共同認同嘅香港人權法案
(制裁香港同中共官員、2020雙普選方案)

你做到 你未大大力收熱狗皮囉
仲大把市民送票俾你哋

開記招啦泛民
係唔係怕比人踢爆講大話所以唔敢開記招呀?

泛民不了

Quote埋重點比你睇啦
去得見面既香港議員係唔同意法案(呢度無用part of即係解全體)
有d仲強烈反對法案實施(唔洗諗都知係邊個)

In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.

支持

呢個行為非常嚴重，麻煩各位簽一簽個白宮聯署

屌泛民老母，係就認，唔係就快撚D正式中英文澄清。
唔澄清姐係默認暗賣港人啦。

政治買辦正仆街

我都好同意架, 例如什麼文化監暴, 什麼衝就係鬼, 都一樣係無所謂道歉架
2014講衝就係鬼既人咪就係你地

打稻草人搬龍門到極點

講起泛民就嬲,仲有好多唔知泛民底蘊,撲出黎護駕
小市民無權無勢,唯一有既理性良知,如果唔係想巴結權貴,我諗唔到放棄理性既理由

推到泛民開英文記者會澄清為止

對著市民講一套
對著外家做另一套

tui

Sorry我冇任何政黨背景
唔信就算

to confirm your beliefs都可信？

陳雲同聽佢支笛的連登仔唔識英文就咪出黎柒。
個報導入面的disagreed on the bill係話香港立法會議員之間有分歧，當中有人（保皇狗）全盤反對。

泛民民

俾啲意志
出自陳云的言論一律要冷處理
咁先係上策
佢講嘅嘢有對有錯,咁先係最危險

#1230
#918
一個美國嘅"流行"網報受眾仲少過蘋果
流你老母

個邏輯跳得幾遠
做咩spin左去政黨背景lol

推到泛民議員出中英對照聲明

我好驚國際會覺得「民選議員話反對法案＝全香港人反對法案」
請泛民出黎開記招澄清，重申立場

唔係搞分化，剩係想代表真香港人嘅泛民議員表明清楚到底佢地係會談具體講咗咩，為咗
１ 等國際知道香港人支持攬炒對抗極權
２ 還香港義士同泛民一個公道
３ 收分化撚熱普城皮
唔正面具體回應就係陷香港義士於不義，仲要「熱普城又中」
泛民議員們我剩係想你地請清楚，等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

即使同路人，但終極目標唔相同，佢地都有機會拉你落馬
請大家務必打醒十二分精神

到今時今日仲信佢地仲捧佢地果班都唔知可悲定好笑

唔好講咁多啦，九月八號美領見啦

希望大家唔好俾條友spin走，繼續求泛民公開澄清，還佢地一個清白

泛民4議員應該開英文記招，澄清一下以證清白

你呢個concept就係「因人廢言」
總知xxx 講咩都錯﹐唔好聽就得架啦
唔該啦, 我地唔係班低學歷低智商既廢老藍屍
作為大學生甚至係現代中學生都應該有判斷力去判斷出一個人幾時既說話可取, 幾時可以冷處理, 而唔係因為某某人所以所有言論都冷處理

公開講咗支持仲想點處理？
你覺得議員仲可以做咩？
一係直接問美國佬有冇香港議員講大話

一睇呢個post就知連登仔的英文水平，
仲有到今時今日仲信陳雲真係得啖笑

唔撚係又賣港呀

突破盲腸

人地係話香港的議員冇一個共識, 其中有人完全反對呀

對事唔對人

應該係指佢會選擇性報導
有立場但唔係吹水新聞
好似係

其實點解咁憎佢..
拉美國入局係佢提倡
舉美國旗又係佢提議

我明佢成日都會屌泛民
但今次都係佢轉POST 左美國媒體既野
要針對既唔應該係 呢份媒體可唔可信咩
關PO陳雲乜事

澄清咗啦
仲想點？
你一係去信美國領事問有冇香港議員講大話
抄埋佢地份聲明去

而家俾美國爆出黎,就係想香港人了解自己投既係咩人
仲要俾機會澄清?講完你會信?
總之,香港必須要有普選,而呢班賣港賊,永不錄用

推到泛民出黎澄清

fb一早好多人叫佢地用埋英文澄清
結果呢 淨係用中文拍段片 打段文就當澄清左
咁樣對班選民架？

又玩民粹

廿幾年了，得譚文豪叫信得過
其他心照啦

垃圾犯民

要對事唔對人唔該班人就學好英文先

出個英文official 聲明先， 再send 畀美國議員, 佢地自然會判斷

我寧願炒車好過唔知點解法案突然廢左
咁多字唔用 用得disagreed肯定有佢原因

乜鬼野報黎, 聽都未聽過, 仲要老翻味勁濃

做乜鳩成班唔識英文？ Disagree on 係講緊disagree on each other呀 意思係佢地有分歧呀

Disagree with先係唔同意呀

咪撚畀個陳雲spin咗去啦

赴美泛民 出黎交代下啦
同時使用中英文啊

我結合咗當年高登的慘痛經驗而言

你唔知當年民革,有幾多知青自以為有獨立思考成為犧牲品

我想講重點,陳云係奸邪,不能觸碰

多謝，一齊叫泛民開記招公開會談具體講咗咩，收熱普城皮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你唔係又賣香港呀？快啲出黎澄清下好喎

開post條友私怨撚 你睇佢覆人就知
咁重大嘅議題 屬於全香港嘅運動
人哋問多兩句求個安心就屌人熱狗分化
癡撚線

而且我唔知佢哋個五大訴求係咪同我哋一樣
之前楊上節目將尾項雙普選擅自改為林鄭下台
我想泛民能夠用英文向媒體講一次民間五大訴求

利:我真係好撚憎陳雲，唔好屈9我熱狗

上面有巴打講咗
Disagree應該係指議員有唔同意見
其中有人反對

留意最後一句例子

唔好講咁多
叫佢地集體用英文開記招 請晒fox/cnn/bbc/ecnomist/guardian/usatoday/ breast daily 去聽
有冇問題?

唔係想支持老鬼思想
不過連登仔有幾多個擁戴飯民既係2014之前已經留意政治？
唔好講最近兩個月先所謂「覺醒」個d飯民個底有幾花有曬record, 你拎陳雲又好邊個都好都唔會令到你飯民個底好睇左

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

個some係邊個/幾個先
你又知一定係販民唔係葉瘤？

解英文要解全句呀邊度each other

In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.

agree

some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether

冇話全部喎
陳雲做乜用香港的議員？

多啲去twitter 講我地支持呢條bill先啦

咁唔該你帶頭反對所有陳雲提議過既野例如舉美國旗唱美國歌, 提議美國提名香港人拎和平獎, etc.

some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether

陳雲用字係：香港的議員

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

應該去信俾美國
連埋佢地分聲明
問有冇人講大話
Yes or no

登美國報紙支持法案

請具體講出泛民議員支持／反對《香港人權及民主法案》邊個部分，喺會談向美國展現對取消香港獨立關稅區等等「攬炒」條款嘅立場係咩，唔好剩係話支持《美國政策重新審視法》等等，請正面回應，收分化撚熱普城皮

好憎熱普城，成日屌泛民，泛民快ｄ收佢地皮

咪係
呢幾日幾多人叫佢地用英文講 結果呢？

你地仲未block通街都係處？

如果販民係完全同意，報導就會話有議員完全贊成，有人反對
但係只係話分歧，換言之之前提過販民支持法案通過但係唔好制裁香港嘅報導屬實

唔制裁通過嚟把撚啊，咁同條冇約束力嘅關係法有咩分別

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

disagree有幾特別？
只有平時無睇開英文的人先會理解錯

屌你 你copy少咗個some呀仆街

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation. U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said.

但有咁多相同意思既英文唔用
點解要係要用disagreed?

唔block得
block咗就畀佢spin到

當佢狗咁撚咋嘛

佢地連少少自覺都冇,缺乏政治道德
背棄選民,雙手fingfing過日神
普選前,香港人要開一開返個制,去判定對香港有利之事
背棄選民,已經冇信
同建制同流,意圖阻止人權法威力,已經冇義
秘密會義,缺乏交代,已經冇禮
香港選民自己諗諗自己質素係咪優勝過呢班人
如果係,點解你地想俾呢班人代表自己

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

pk 販民出黎受死

入link睇 係some disagreed

佢講嘅嘢我無興趣
我無視佢一切言論,喉個係我宗旨
我希望大家可以同我一樣,無視陳云

以後唔好再quote佢嘅嘢上連登

以上係我衷心的公開呼籲

2010入中聯辦

disagree with同disagree on係咪都唔識分？

推 自己

大力要求開記招

睇下泛民仲有咩好講

Sor鳩 打錯字

Disagree on嘅意思本來就係disagree with someone on ...

唔係前文後理問題 係個preposition用法問題呀

如果係講全部人唔同意條bill就會用disagree with啦

永不錄用,賣港議員

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

班撚樣copy少咗個some呀屌你地

入link睇啦屌

賣港例子多到數唔曬
唔好講狗普城, 就算有人因為咁而唔相信飯民係好正常
結果擔心問多兩句就變左熱狗有咁多熱狗就贏曬選戰啦

係我炒車

香港官員對此議員有分歧
有人完全反對此法案
咁仲有其他人呢?
係部分反對定完全贊成?

唔好講咁多
叫泛民廿幾位議員集體用英文開記招 請晒fox/cnn/bbc/ecnomist/guardian/usatoday/ breast daily 去聽
有冇問題?

睇完呢個post的留言就知香港英文教育完全失敗，連disagree on都唔識

咁點解葉劉又講得？

some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether

一早講左係美國有人請佢地去。。
人地請咩人，請幾多個佢地控制到咩
同埋講緊係6月前嘅事

攬炒團隊

仆街楊岳橋有無叫人喺 《香港人權及民主法》入面減走懲罰性條款？

又要幫熱狗補補英文

咪講咗係葉瘤 中国賓囉

話飯民賣港就=熱狗
神邏輯

點解唔會覺得係又建制/藍絲？

黨報嚟???有心搞反化???

之前葉劉條on9講o既嘢都信 係咁叫人澄清
好啦 楊岳橋澄清咗 又話佢哋係買兩邊 做show
啱啱楊岳橋又澄清多次 又轉篇報道話佢哋同葉劉一樣唔同意個法案
咁如果泛民聽你哋講 開中英文o既記者會澄清
你哋係咪就會信佢哋?
到時咪又係再quote唔知邊個o既分析 話佢哋有前科 再話佢哋信唔過
到時咪又再無限loop
根本個問題係 有啲人寧願信葉劉都唔信泛民

其實佢地係咪跟本唔suppose可以講發生咩事
不過葉劉自己賤格開記招先

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

Pro-democracy officials held a press conference Tuesday in Hong Kong, calling for the U.S. Senate to publicly support their movement through new legislation.

Meanwhile, one of the officials aligned with Beijing, Regina Ip Lau Suk-yee, posted photos to her Facebook page of the group in Montana. Regina Ip Lau Suk-yee is a member of the executive and legislative councils in Hong Kong and has promoted the government’s extradition bill and called for pro-democracy protesters to disperse from the streets.

因為唔跟規矩，擺飯民上枱
然後飯民焗住都講

陳雲英文系出身
你覺得佢係睇唔明定有其他意圖？

有d雨後期味道

讀完
我投邊個要你教？

人地Beast Daily update咗喎

班撚樣copy少咗個some呀屌

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation. U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said.

熱普城打手好煩，成日借ｄ意搵位入泛民，所以想代表真香港人嘅泛民議員表明清楚到底佢地係會談具體講咗咩，為咗
１ 等國際知道香港人支持攬炒對抗極權
２ 還香港義士同泛民一個公道
３ 收分化撚熱普城皮
唔正面具體回應就係陷香港義士於不義，仲要「熱普城又中」
泛民議員們我剩係想你地請清楚，等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

對唔住 我錯

901

推到佢地澄清 dllm

要人因為你班人英文差曲解篇報導開記招？

炒左喇⋯

"The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong."

下面 BILL 係講堅香港人權民主法。

如果泛民真係出賣港人

真係唔會投比佢地

大家仆街一齊死啦

你！熱！狗！

真小人易防 偽君子呢？
泛民以前record係點
如果要釋疑 最簡單係咪中英文講一次先？
一日唔用英文 網民都係會繼續唔信佢地
咁對件事有咩幫忙？

9成有泛民份

咁唔好意思都要講
我識既前線都係雲粉, 最開始支持勇武既係熱普城(而且仲出現左飯民金句: 衝就係鬼), 甚至不分化不割蓆都係個陣由熱狗講既, 因為比你班仆街左膠話衝就係鬼講比克警知
個陣本民前都未出現咁濟

d熱普城打手痴線嫁信葉劉都唔信泛民
泛民快d開英文記招俾全世界知佢地對於攬炒既立場係咪

其實係咪咁多人只睇一樓
唔睇回覆？

冇錯

答撚咗你啦
佢哋本身唔應該講會議内容
係俾葉劉擺上枱

應該send信問美國佬佢哋有冇講大話就得

越兜越柒
下次再戰吧

我冇理解錯嘅話
篇文係對泛民嗰4位議員嘅立場有留白
一係你翻譯下畀我睇

點解唔一次過澄清收熱普城皮?

Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong! #MakeAmericaGreatAgain #FightforFairTrade #TariffHKnChinaTogether #PassHKHumanRightsDemocracyAct
#AbolishHKSeparateCustomsTerritory #liberateHK #StandwithHK

你quote錯左，原文係：In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.

我知
上面認咗錯

唔好講咁多
叫泛民廿幾位議員集體用英文開記招 請晒fox/cnn/bbc/ecnomist/guardian/usatoday/ breast daily 去聽
有冇問題?

重申多次自己立場冇話? 點解唔做?

碌唔死狗
狗屎唔EAT

咁仲好背啦

屌你入條link睇啦

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation. U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said.

呢條癲佬最撚叻分化 仲有兒登仔睇佢？

人地之前咪講左會支持，仲有咩好澄清？

推到泛民開英文記者澄清

Daily Beast mon 實連登 ？ 要改就講埋邊個支持邊個反對啦。

打手永不放棄佔領連登

用英文澄清同用中文澄清你覺得一樣?

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

邊條撚樣譯架disagree on都可以錯

市民唔信一班之前入去同中聯辦密會, 多次「投錯票」, 賣港既飯民有幾出奇

一陣有個精神病人出嚟鳩up兩句就要出嚟澄清

好攰呀

以後條精神病人鳩up一次,我又要被動回覆一次

咁幾時先完呀？？

原文係無some，唔好老作

咁我要求泛民澄清
好未?

哩啲爆料一向唔開名
開得一早出咗

好

咁你expect有下次都得喇

直到永遠,阿門

俾啲信念啦

做乜要因人廢言
係咪連登既人無判斷能力，唔識分邊段野係可以聽?

講真就算共狗如憎慾成 如果講左D對運動有幫助既野
我地都會聽啦

叫人乜都未睇唔好POST 唔好睇呢件事係ON9
侮辱群眾智慧

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

作你老母

叫佢地寫公開信喇

楊岳橋你唔係默認下話？

咁係咪泛民開一次英文記者會
啲人就會心服口服
唔再就呢個問題去質疑佢哋個立場？
同埋係唔係唔通每次有人質疑 佢哋就要開記者會澄清？
然之後開得多又話佢哋扮大台？
根本就係喺某啲人眼中 佢哋個底花晒 所以即使佢哋企過喺前線擋狗 食晒椒同彈 都唔好再信佢哋 信阿邊個就得

入去自己睇啦

之前一話泛民不是就畀打手狂屌分化

咁而家可以屌泛民分化未

原文係話有當中有人反對，並沒有話所有出席的人都反對。標提好似與事實不附woo。

除非你覺得美國領事無人識中文
否則冇分別

如果你覺得佢講大話
Send俾領事告發佢囉

Updated 咗

正視聽

邊啲議員

//... some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether...//

冇開名, 但對返本港報導咪即係葉劉囉

不過絕對同意泛民接受外媒訪問以正視聽

下?

原文話some Hong Kong officials disagreed...，根本冇話所有出席的人都反對。又放假消息！

原文係冇some，你睇嘅已經update咗

最大問題唔係外國搞錯，係香港人自己譯錯，仲有班唔睇回覆就不斷屌嘅傻鳩

SOME

泛民
除左公民黨係支持
其他係有保留

支持泛民開外媒記召 收熱狗皮

以熱青城性格
只會無限loop
除左造謠同認叻佢地識乜

唔明就問人disagree with同disagree on有咩分別。he disagrees with the deal同they disagree on the deal係完全唔同意思

而家外媒直接話泛民反對條bill，要叫泛民開記者會中英文澄清，叫埋外媒到場，將成個會議具體交代

The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong. In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together,
段野原本係咁
睇返篇野updated 08.28.19 11:44
改左做
The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong. In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether,

又點呀 坐喺呢張枱o既仲有邊個係做緊議員呀
之前71衝立會之後四方西衝出嚟割蓆
而家o既泛民仲有冇理佢呀

議員不認識香港

[black]睇
埋
回
覆
，
唔
好
淨
係
睇
標
題[/black]

熱青城又成功嘥左我地幾鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

19議員不代表我

呢句真！

ps 我唔係熱狗

屌

從來兩邊都仆街

美國《野獸日報》已更新報導

好撚煩
成日攪埋啲小動作
大鑊嘢又唔敢伸個頭出嚟

你憑咩?

炒左喇

英文唔掂就唔該平時睇多啲英文

該報得到兩位熟悉內情的人提供消息

葉瘤同中國漰

人地公開呼籲開你撚事咩fake news 撚

我都炒
係啱啱早一兩個鐘改

推到幾條撚樣同外媒對質

但都要叫泛民開記者會用英文講下佢有幾大程度支持通過, 同埋係美國傾左D咩, 有冇反對過當中細節, 有冇意圖減辣

真係聽都未聽過野獸日報

義士犧牲自己前途
仲諗住選舉

佢返到黎講乜都得咖啦

我哋應該出 petition 同公開信講香港議員不代表香港人

1/ 佢哋有他國護照 無將香港人利益放第一

2/ 好多唔係民選嘅

3/ 佢哋係中共嗰邊 唔係香港人嗰邊

4/ 要強調唔只所謂勇武 佢哋係唔能夠代表香港大部份

5/ 香港選舉本身都唔民主

所以佢哋唔代表香港人

班打手仲死撑話人唔識英文，個報道寫明議員們不支持條草案，尼班人比得上藍絲

文宣要做野
要同外國講清楚我地絕對支持
我地都要比壓力民主派澄清
要佢地出聲明係讚成
冇左香港人權及民主法案,香港人好難贏到

唔好俾我知你冇支持

連disagree on同disagree with都唔識分就收皮返地同陳雲打飛機啦

炒左車喇

利申咗先：我對泛民表現不滿意，但係
睇咗 dailybeast 篇野幾次
都唔係好睇到邊度有好明確話泛民「不同意」條《香港人權及民主法案》

上面都有好幾位巴絲指出
Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together
入面嘅Hong Kong officials disagreed on the bill
確實係話呢班香港「官員」（我唔明點解DB會用official形容香港議員，但美國班議員就叫lawmakers) 係對條法案有分歧而已
唔係話呢班香港「官員」不同意條法案啊

其實成篇文嘅關鍵係呢幾句：
U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said.
係班美國國會議員自己都唔知條法案命運如何
一切取決於侵侵嘅態度

根據美國國會嘅記錄 （
呢條 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019
喺 今年6月13日提出後
暫時無任何進度
與其大家响度討論
不如去游說侵侵同班美國國會議員咪仲好

由於侵侵好容易先入為主
大家不妨同佢講多啲
諸如香港係中國經濟嘅春袋嘅理據
咁佢或者會覺得加快推動條《香港人權及民主法案》
會成為佢對大陸貿易戰嘅核彈都唔定

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

係部分議員反對，唔係整體議員反對

copy and paste 段報導出嚟又自己刪減個some字 你有乜居心呀

白痴先會盲撐

泛員或者有私心丶低能丶白痴，不過睇近日表現，未至於咁on9。

we love confronting hypocrites
仆街喇泛民

831 831 831 831 831

公民黨係企硬嘅支持
其他就首鼠兩端

收皮啦你！講左disgree已經有問題噔

無錯，班國師打手全部白痴

點！解！會！咁！

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

追post啦, 中間更新左啊

我唔明點解要信一份不名來歷嘅報紙囉, 唔通法國有份禽獸報話有人唔支持條bill又要泛民出嚟講一次, 一陣德國有份戇狗報話泛民怒屌美國議員搞亂香港又要出嚟澄清一次?

人地已經又拍片又響fb出咗post表名立場啦, 點解要搞風搞雨呢?!

國師真係狙擊毫不留力
我都係建議大家唔好跟車太貼

攬炒巴召喚

收皮啦死黑警p牌狗

你唔識英文就去補習啦

ok 自膠左
泛民都係出嚟再重申一次立場好d

你收收皮先, 前線都有熱狗有雲粉, 幾時到你冷氣軍師開地圖炮

Sor 有圖有真相
第三行開始

D護航真係護航得好肉酸，班販民係完全支持報紙就自然講完全支持啦

仲要係條關鍵缺席拍完片後一日就出報導，明係想踢爆

真

你條黑警傻鳩收皮啦，識唔識英文啊

條片又唔係英文，點知你個閉門會議講過d咩
對住我哋就話支持，對住美國就話唔好制裁
語言藝術嘅嘢咁都唔識？

連咁基本的英文都搞錯仲肉酸，
去美國的泛民前幾日已經講清楚係支持個act，
係有班私怨撚死咬唔放

呢招真係好撚賤佢睇死民主派班律師會跟規矩，自己就出埋d陰招先，攞咗個頭彩

重點在於制裁啊，班販民一直迴避制裁問題
唔制裁條bill過嚟把撚啊

好心你隻B612星人p牌狗就收皮啦，做黑警做到你咁出面仲扮熱狗

等澄清
目前首先當呢篇文係共諜分化計

你不如查清楚disagree on點解先

我地無投票比建制阿,屌你老母
你真傻定扮傻

disagree with的意思是「和某人見解不同」，而disagree about/on/over則解作「就某些事和某某有不同意見或說法」

屌你老母成班唔撚識英文

你當全世界嘅領事館冇翻譯? 你當美國冇人mon住香港? 你要講到咁叫陳雲自薦去美國拍住live見美國班國會議員好唔好? 夠open夠直接未?

販民個底花到咁，緊張D有咩問題
我哋冇公權力，佢哋有。市民責任就係監察住佢哋，一有咩事就逼佢回應，唔通咁就分化

熱狗真係好煩 贏都未贏就玩清算

推到泛民開英文記者會為止

呃左十幾廿年仲講最後一次信任，香港最後翻身機會仲最後一次信任，仲係信個慣犯。
香港就算依刻有普選、民主，以香港人（例如師兄你）都只會落入另一個圈套，唔會翻到身，政治智慧低到

佢哋係支持嘅話，報導就直接出支持啦
加上早排一直迴避制裁問題，明顯係班販民驚制裁香港，所以淨係支持條bill過，唔好制裁啦

屌唔制裁，條bill過嚟把撚啊

Disagreed on sth = 就個樣野冇共識，唔同意對方，唔係反對個樣野

明未

佢哋係支持嘅話，報導就直接出支持啦
加上早排一直迴避制裁問題，明顯係班販民驚制裁香港，所以淨係支持條bill過，唔好制裁啦

屌唔制裁，條bill過嚟把撚啊

明未?

泛民出黎開記者會啦屌

^澄清

任何拖延都是「利敵行為」！

泛民要澄清好簡單，official出封英文信比當日開會既美國議員，表明支持通過就得。

用中文講百萬次都冇用

香港議員不代表我

宜家係要佢唔好再做錯同快啲澄清，暫時重叫係坐係同一條船。定你已經做左決定同泛民割席啊師兄

報道要寫到會議記錄咁，邊幾個讚成邊幾個反對？好心你條傻鳩啦

唔止支持，仲要講明係完全支持，包括制裁香港
有罰則先係條bill嘅重點

同香港人講把撚
而家就係話班仆街出賣香港人
去信美國國會各大傳媒講
係到講呃鳩香港人邊個知

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

港人虐待狗隻致死 幫幫忙 唔該

咁撚重要嘅嘢唔可以清楚D
好心你條傻鳩啦

你班熱普城同共狗真係無分別

個人種真係一9樣，中意玩內鬥

大大個建制係度比你屌，你又唔搞
人地泛民講左話支持，就追9住

係呀係呀美國議員咁得閒follow晒泛民既youtube ig fb呀
睇晒佢地既片同PO呀
美國野唔理只係招呼你香港呀

推到出黎澄清

泛民議員係服務香港市民
佢地有責任要聽我地講既野
宜家唔係叫佢地講香港獨立
宜家叫佢地用英文講番係美國傾左D乜, 有冇講過減辣

有幾撚重要啊，你普遍美國人眼中？你老豆叫雞會同你條傻鳩講詳情，同你講我上撚左你條女啊，好心你醒少少啦，小學畢業未啊，咁簡單英文都唔識

成個情況好似烏克蘭，啲反對派冇L用

推到泛民開英文記者會

屌你老母如果泛民班友真係好似報道咁撚樣，必須割蓆，必須聲討

泛民保守就係人都知
支持有鬼用?
我點知佢地有冇同美國議員講要減辣?有咪仆街?
佢地係有責任乜都要我同地D選民匯報
佢地唔係我地老細

唔好再做錯
師兄係咪依兩個月先接觸政治／睇新聞，唔好講咩割蓆唔割蓆依啲口號去代替討論。
係咪唔記得當年密室談判呀？

人哋為你班蠢鳩加番個some

Official document. 唔只記者會，同報導。
而家美國改左，無之前講罰咁重手𠺢.....
而家林鄭都開始轉返做強啦....
佢哋肯定講咗啲嘢或者令到美國誤會都唔定，公開澄清好啲。

咪唔好再囉，你中文理解能力有冇問題

你哋唔係仲信熱狗啲撚人呀？

咪係
小心分化撚出沒

【官員賣港 後果自負】支持《香港人權與民主法案》

「從來沒有」葉劉所謂的「共識」。

公民黨非常支持亦希望《香港民主與人權法案2019》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

早在7月13日Alvin Yeung 楊岳橋已在Facebook呼籲大家參加白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》。

今次訪美之行Alvin和Dennis Kwok 郭榮鏗以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國，並帶了過去兩個月警察濫用暴力造成人道災難的照片作輔助解說，向美國各界說明香港人的五大訴求，讓他們更清楚了解香港的示威者並非暴徒，香港人只是透過不同的手法對抗警暴、要求政府回應訴求。

Dennis引述美國共和與民主兩黨亦予支持，相信能夠早日通過。

#五大訴求缺一不可
#香港人加油

咪就係
我地選佢出黎
佢地就要serve我地
外國都係咁架啦
市民大撚晒架嘛

公開會議聲帶同紀錄，唔公開即係身有屎。屌你，事後你講咩都得la, 郭榮鏗上次去都話唔想通過，而家又全力支持？

呢班正一仆街。如果公開咗係好似你所講咁嘅，我道歉有咩所謂

你唔記得"陳雲："

Daily Beast係正常鬼佬媒體嚟
証明飯民又一次賣港成功

支唔支持制裁啊，罰則先係條bill嘅重點
對住香港人就話支持通過，對住美國就話唔好制裁
呢D語言藝術嚟

自己睇原文啦，睇加料中文翻譯只會死

鬼叫你地個底花2014推義士去死，講衝就係鬼係邊個？

澄清左你哋自己唔睇，你哋自己唔信咋嘛

噏乜鳩，梗係有議員反對啦。
建制有40隻喎議員，去咗美國都有2隻。

幾時議員就一定=泛民？

根本冇做錯
人哋報紙都為你哋加番some 字

我買部電話
我都有權叫個sales講十幾次部機點用啦
因為我係客呀嘛
同理, 香港市民都有權叫議員講多次佢地有冇要求減辣, 同埋制裁既決心有幾大

咁師兄咪期待下會唔會有唔再既出現
同你講緊既係，你老婆瞞住你偷食偷左十幾廿年，次次都被發現。

但你次次都扮睇唔到，亦都選擇繼續相信，
晚晚瞓教碌黎碌去係度諗個衰婆會唔會再對我唔住。

你朋友叫你離婚，你屌番你朋友轉頭，「屌你係咪咁唔信我老婆呀？」

想問下師兄你，係咪仲係中文理解能力，定還是係做人既基本智力問題？

你係邊個你道歉有乜影響力

大家自己嘈都無用

佢地開個記招咪一清二楚

泛民正仆街

佢地會開先算啦
之前法庭印章又冇左件事

宜家係講緊要追查販民講過D咩
條關鍵缺席呢頭講話支持，個頭就有報導話有分歧
咁逼販民出嚟用英文解釋返有咩問題

販民講咩都信到十足十，小學生係邊個啊

我當年都有投畀鄺神，好支持你地，希望泛民快啲出嚟講兩句收熱普成皮

咪撚on9啦

日日有人開post抹黑分化，你估條法案係今年八月份先爆出黎嘅咩，泛民主派之前做咗幾多嘢啊。

同埋泛民邊有咁有壓力影響美國國會啊，美國人自己唔識諗咩，咩都係利益在先咋。

班賤人係咁

依家講緊美國報紙都係咁講 你話唔係 咁你詳細交待下啦
又係度講咩分化？收皮啦

我覺得直接send email去問美國議員好過

姐係咁講，如果香港有民主，最大輸家一定係泛民

所以佢地依家咁樣阻住個法案保住自己飯碗都唔出奇

所以我咪問你係咪決定要同泛民割席，你唔再信佢咪直接啲開個post 話同佢地割席囉。
你係咪覺得你老婆百份百比緊帽你戴，你重唔離婚啊

即係香港蘋果

葉劉有去，有分歧又有乜問題
已經澄清哂仲想點
你唔信佢講咩語言有咩分別

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

我票又投畀鄺神，71我又有份捐錢，睇到你地畀人抺黑好心痛
泛民快啲出嚟講兩句，交出完整會議紀錄，唔好畀野獸日報同熱普城抺黑

法庭印章有咩事？

法庭錯，又要泛民開記招

係人都知唔會影響法律效力啦

講撚左好多次
飯民係唔想取消關係法
因為飯民本身就係班中產，唔會想攬炒
但人權法佢地一定會支持(亦已表明支持
因為人權法唔會搞鳩到佢地但會搞鳩禮義廉
對佢地黎講百利而無一害

Pish

Disagree on 解分歧
唔係反對

人哋報紙都為你班蠢鳩加番個some字囉

美國《野獸日報》澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

關香港議員咩事，班被制裁份子

如果俾我知道係陳雲個班人係到作新屋嶺個故仔
我一樣會踩爛佢條子孫根

陳云黃洋達最信得過，應該搵佢地出去談判

罰則呢，制裁先係條bill嘅重點
唔制裁通過嚟把撚咩

你你老母唔知入面有葉劉，鍾國賓咩? 佢地同飯民一同被人叫做議員囉屌你老母，咁點撚一齊支持啊傻鳩，葉劉支持你老母做雞牙？
邊個話信飯民啊，講返邊報導你就話支持
你講過林鄭啲報導係咪你又支持佢啊屌你老母

點解有民主佢哋就係最大輸家呢

最好用英文開記者會，完全清楚交代所有内容，大大力cum落啲抺黑你嘅人度

泛民不死 香港不生

推到泛民出黎交代
不分化

關佢兩個咩事，宜家係講緊販民個底太花
販民話就話支持，但係就一直迴避制裁問題，咁要佢回應下究竟係咪支持埋制裁香港有咩問題

條bill有乜就過乜架啦
仲有依家係吹緊加辣唔係減，你放心

仲仲有佢哋係香港議員唔係美國議員
唔好當佢哋話哂事

選擇性失明？

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

Hong Kong officials講啲高官啊？

貝上下文
形容議員

哩份報紙英文係鳩鳩地

等睇開會文件

九唔撚搭八，販民支持條bill我知啊，問題係佢有冇要求減辣
條bill嘅重點係有罰則
唔制裁，條bill過嚟把撚咩
呢兩日販民一直迴避緊呢個問題

葉劉囉屌佢老母

樓上日日都係嗰幾個打手推post

佢哋點都要屌死泛民，自己就好開心

係議員， 但美媒已澄清

美國《野獸日報》澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

咁講啦

泛民麻煩攪多次記招

出示埋會議記錄啦

講真佢地信唔過都無辦法

係麻煩d, 佢地又要同選民問責，所以只好如此啦

香港關係法同香港民主及人權法係決勝關鍵
絕對不能含糊不清
推到泛民開英文記者會澄清

屌，比人制裁嗰個緊係唔同意啦，人地美國要通過，都唔到佢地出聲

講起上嚟好似係白頭佬唔接個主席位搞到咁，佢哋唔係做咗幾多嘢，係唔做幾多野

你自己冇睇定係點？

【官員賣港 後果自負】支持《香港人權與民主法案》

「從來沒有」葉劉所謂的「共識」。

公民黨非常支持亦希望《香港民主與人權法案2019》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

早在7月13日Alvin Yeung 楊岳橋已在Facebook呼籲大家參加白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》。

今次訪美之行Alvin和Dennis Kwok 郭榮鏗以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國，並帶了過去兩個月警察濫用暴力造成人道災難的照片作輔助解說，向美國各界說明香港人的五大訴求，讓他們更清楚了解香港的示威者並非暴徒，香港人只是透過不同的手法對抗警暴、要求政府回應訴求。

Dennis引述美國共和與民主兩黨亦予支持，相信能夠早日通過。

#五大訴求缺一不可
#香港人加油

推佢幾件野 出黎開記招 請埋外國記者
咪一清二楚囉

簡單直接
泛民最鍾意開記招架啦

兩位= 葉瘤，鍾國

玩到作新聞？

quote 出黎果段原文根本就唔係咁寫。

成篇文都只係話"有d 人"反對。

source 都有埋

留名睇泛民點兜

屌販民係議員身份，個幾條友係代表佢嘅選民
佢哋有冇問過佢嘅選民，係咪唔肯比制裁先

利用議員身份，但係出於個人原因表明希望減辣，你諗下合唔合理

推

今次到泛民同佢地啲支持者回應啦

美媒出左黎澄清喇

樓主回應下？

你都幾撚好笑屌你老母，一時又話唔清楚立場，而家又話知佢支持，你老母生得半邊腦俾你牙？
咁佢有無公開講話要求減牙屌你老母？佢同你老母上完床話你老母知話要減？

同埋佢之前去BBC嗰段片，BBC質疑依家啲後生唔聽佢講，佢將自己同本文前代表嘅年輕人同年輕世代，界別為政見不同⋯⋯
話時話嗰陣時佢同梁天琦爭一席...

欲加之罪 何患無辭
Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

推到楊澄清

佢早排第一間同獨家爆左杜拜酋長個老婆同仔女走佬去英國申請政治難民呢個核彈級公關災難
所以我信佢真係有可靠線人

呢個同佢哋(白頭佬）唔接受主席位嘅原因一樣....

睇住樓上d 分化撚炒車真係好舒暢

笑左
有民主第一個收皮嘅係建制
唔洗FC

罰則先係重點，淨係表明支持無用
一定要販民出嚟開英文記者會表明完全支持法案通過，包括一切制裁香港手段，同埋講明冇要求過減辣

樓主分化撚+陳雲狗

ET 11 點係 HKT 幾點？

白頭佬自己弱雞啫 廢佬一個

咁多年都係咁嘅欵，唱k咁，個個搶住個咪。

應你一句
罰則唔係人地國會傾？

依家唔係要睇新聞，而係要發問佢哋自己出文件。就算報紙講到點都好都唔係正式立場。

炒到應一應。

你都好撚好笑
我嘅重點一直都係罰則，佢哋有冇叫過減辣
班友一直都淨係話支持，但係又唔講係咪支持埋所有制裁手段

屌你老母
篇文照抄 daily beast
冇撚跟住改有乜出奇

睇樓上d post 啦，人地野獸日報已經澄清左喇

點解要係陳雲呢...
如果唔係我都會信咗你
成600幾個正評

佢哋都要唔信

佢哋接受唔到冇嘢屌泛民

哩點我錯咗

佢代表泛民議員，佢上咗佢主席位就等於執政黨冇分別。
可以係重要決策嘅時候決定繼續傾定停。
佢代表泛民可以做到好多嘢。

而佢依家係代表緊泛民唔接受呢個決策位....

講真我都係由呢位開始發覺泛民有啲問題⋯⋯

樓主開嘅post全撚部都係陳雲，請善用起底功能呀屌

用英文親口開記者會講先算啦

以我理解 'some' 大過或等於3

啫係除咗保皇派兩個議員，仲有一個議員唔同意個bill。

黃絲，是你們的時間捉鬼啦

佢搵幾個親共議員傾，親共議員分分鐘會遊說其他對香港唔熟悉嘅議員
跟住條bill可能傾耐咗
夜長夢多點知會發生咩事

咪撚忍唔住手覆啊

過街老鼠熱普城，慢慢搞分化

宜家就2019年，泛民議員係示威上幫到義士前線既全部都做齊，大家有眼見

ay聲明都出左話支持立法都仲要好似癲狗一樣追住咬

對住班保皇狗就收曬皮

同d 藍絲一樣，根本就唔係睇事實。
明明炒左車，都要當睇唔到，繼續鬧。

佢自己一條友嘅問題，又唔好賴到全體泛民議員

當時非建制派議員仲有其他本土派嘅，唔通條白頭佬代表埋佢哋咩

Show多次個minute唔難wo
仲可以刮到熱狗口腫面腫
做咗，大家都高興

睇完都覺得係中國賓同葉劉

然後有另一編報導直接葉劉係「Along with Beijing」

希望美帝知道邊一邊先係民意

話就話現階段香港人對分化既免疫力好強。
不過對住呢d 有組織既分化團隊真係要小心d，齊心d 屌走佢地。

屌佢老母泛民

販民更加過街老鼠
只不過呢兩個月打手火力全開，大量政治素人咩都唔知就比人洗咗腦，本土派就完全被滅聲

Facebook各大群組都係咁post

建制派就係唔想泛民得票多

泛民有空間唔完全支持？如果四個都完全支持，點會出現disagree on?

點解佢地會搵親共議員傾制唔制裁番佢地好
你覺得覺得呢條問題好有問題

因為傳統泛民唔會再有人想投

天琦嗰啲本土派會拎晒成個民主光譜

屌你老味有冇更無恥
冇三不成幾中文先有

泛民又想做番人前人後政棍?
嗱 你出番份聲明話支持法案我就服你啦

咁你一開波講咩立場唔清楚啊屌你老母，你思覺失調？
好心你條傻鳩柒左咪認囉，男人老狗搬黎搬去知唔知醜

而家你條傻鳩自己ff 咩都又減又剩無就周圍屌

嗰content farm抄daily beast
冇跟住updates有幾咁奇呀

“A few” 先係 three or more

做咩覆咁衰仔啊
搵親共議員傾不如唔好過/唔好制裁啊

建制唔會收晒皮，因為始終會有藍絲有錢佬投，好似其他國家咁一定分左右兩派

兩個月做應份既野就想洗底？

立場係唔清楚wo，唔表明支持一切制裁手段，條bill過咗同冇過有咩分別

其實到而家都仲扮睇唔到繼續狂插泛民果幾個user 大家應該列入觀察名單。

捉鬼先啦
你做咩唔捉泛民入面隻鬼呀。some>3 喎。
你係唔係鬼，你講

#曲

英文冇撚哩樣野

呢個係你自己覺得啫

有民主，建制派一定係最大輸家

叫你係呢d時候應該要屌出面班垃圾保皇

仗都未贏就搞內鬥

你自己都識講呢兩個月既野做得無錯，你宜家又係度追住咬？

屌!昨天開撚左記招啦! 人講你地就信!

我唔理你地要查邊個泛民鬼 disagree條bill

飯民9up互不引述原則
呢個原則係指唔可以篤對方

但你飯民講左咩係可以自己公開的

冇人係鬼

而且，美國《野獸日報》已澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

我日日屌政府屌克警唔代表我唔屌埋賣港實積出眾既飯民歡迎你睇我既post and reply

佢哋嘅精力係追住泛民黎屌，放過建制派

大家唔好再幫班分化撚推post，其實已經澄清左啦。連篇新聞既source (野獸日報）都澄清埋。
咁都仲要繼續鬧既真係一係就豬隊友，一係就專業分化/私怨撚。

唔好推喇。

但係佢哋絕對可以將泛民想要嘅政策推到上枱面。
擁有主席位就等於執政政黨，放遠啲可以理解為：

安倍代表自由民主黨坐正內閣總理大臣位一樣....
咁佢行嘅政策都會偏向自由民主黨，依然都會有反對嘅聲音，或者其他本土派其他嘅聲音。
但係個議程主要集中係泛民代表或者爭取嘅嘢裏面。

雖然立法會嘅執政能力冇日本咁大，但係可以影響嘅嘢係好多。最少限度單係睇係反送中呢件事，佢上咗個位呢件事就唔會發生....
而支持反送中呢件事，大家都共識係泛民立場。

下？

ay 真係唔識玩
梗係話同葉瘤有共識
共識要通過

香港關係法同香港民主及人權法係決勝關鍵，絕對不能含糊不清

推到泛民開英文記者會澄清
推到泛民開英文記者會澄清
推到泛民開英文記者會澄清

咁上面你講咩知佢地支持牙屌你老母？你都幾撚搞笑喎屌你老母
無表示到支持就等於一定反對同減，你只係識非黑即白，同黨媒一樣？
你咪同和理班人講囉，你唔支持即時攬炒囉，人地笑鳩你渣傻仔

條白頭佬唔上，按議事規則其他泛民主派又冇得上，當時邊有得迫

當時條白頭佬想喊咁款，極度弱雞，冇得救

其他人點迫都冇用 🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️

美國《野獸日報》已澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

泛民就係唔夠賤格，嗰班五毛日日都造假圖 fake news ，班傻仔信到十足十

人哋係抄daily beast
跟唔足更新有幾出奇

SOME, not a few, and not ALL

some = 葉&鐘

[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

支持美國議員同場見證

廢事又話人屈佢哋

黑警想令受性侵既人覺得
就算講事實出黎都因為太誇張，而冇人信！
大家可唔可以唔好咁弱智會中計？

呢個行為，係施暴者（黑警）對受害者既二次強姦！想佢冇信心行出黎講會有人信！

大家唔好一味on9推！
去做問卷分享親身經歷！
令受害者有勇氣面對自己！

【性暴力經驗調查】
問卷收集日期：即日至30/9/2019
📝問卷：

見到陳雲兩個字就唔洗睇落去啦

作為一位議員....一位民選議員....佢代表緊個黨，代表緊我哋嘅民意，依家有一個機會比佢哋代表民意，而去放棄左，極度弱雞冇錯。
但我相信泛民唔會唔知道白頭佬係咁，就算佢真係咁，作為泛民一個黨，佢怕死都好，佢點樣都要上左去先啦。

呢個世界上好多政黨做代表嗰個可能都只不過係傀儡，只不過係總合左成個黨嘅民意之後交出嚟表達。
除非佢選擇退黨，自己再唔係代表民主黨。
而我真係想像唔到一個民選議員竟然會放棄一個可以執政嘅機會⋯⋯

可能你唔明白，但係對於投過票嘅選民，曾經支持佢哋嘅選民，我唔會淨係覺得佢有問題，絕對係成個黨都肯定有啲問題。 而呢一個問題肯定唔係淨係白頭佬一個，我對泛民從此只會有懷疑。

懷疑佢哋究竟係唔係真係想得到政府嘅話事權。
定係淨係想做永遠嘅反對派⋯⋯

永遠嘅反對派嘅好處係乜嘢，就係上面嗰位巴打所講嘅好處。我都係呢幾個月先睇得清....
共勉之。

出賣港人

又係泛民

個個唔撚睇英文

去美國嘅議員有葉劉同中國賓 ,

「一些香港官員不同意這項法案，有些人要求完全停止這項法案。」根本就係指葉劉同中國賓

熱狗一日出幾次po叫泛民澄清 , 你唔叫葉劉同中國賓澄清 ?

泛民光普既人起碼小一半 難聽講句 你經過今次
你會撐後生個班 定係泛民班老野

美國《野獸日報》已澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.[/quote]SOME, not a few, and not ALL

唔好搞港獨議題

呢個post啲留言好恐怖，好多人亂咁spin，想泛民繼續俾人抹黑，熱普城繼續搞分化，樂見香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權嘅決心

[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

算啦，佢地睇唔到架啦，總之陳雲話乜就實係啱

白頭佬係街工，唔係民主黨，搞清楚咩係泛民同民白鴿黨未
一直講嘅執政唔只係做議會嘅議長仲做埋首相
好心唔識唔好扮野啦真係好嘔心

exact7ly

disagree on = 冇共識喎仲有佢地講嘅official係包埋葉劉同鍾國斌

打錯字-.-

我打就打完，你鍾意聽又好唔鍾意聽又好，反正攬炒都係一齊。
我意思唔係講緊香港攬炒，係個活動攬炒。

鬼唔知白頭佬咩事咩，你好撚醒喎屌你老母，得你知而家個情況點牙軍師，屌係屌你唔好無料扮四條啊

泛民：我地唔洗驚，香港人係善忘既

泛民開啲閉門會議都係出事

泛民賣港

"... advocating against it all together ..."
全盤否定《香港人權及民主法案》

其實我一直都唔係同你討論緊白頭佬件事，同之前嗰位絲打傾緊咋喎。

我呢就冇話自己有料，我一向星斗小市民，平平凡凡女人仔。我只係作為選民去表達下我對於泛民嘅失望，去解釋返點解我覺得泛民已經唔再可信。

之後，美國《野獸日報》已澄清更新：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》， 並非全部

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

"... some called for an end to it altogether ..."

某些（香港議員）要求終止（香港人權及民主法案）

邊個不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位，就係出賣抗爭者 出賣香港

佢地係律師
佢地唔出黎講有咩問題有咩野要跟進
唔同我出黎講?

呢個post下面留言好恐怖，好多人（五毛？）亂咁ｓｐｉｎ，想泛民繼續俾人抹黑同香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權，爭取真普選嘅決心

[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

又搬龍門啦
屈人哋唔支持通過法案制裁
依家搬高一格
要支持即時制裁先唔係鬼

9 up

陳雲會唔識
有心誤導就真。
追擊對手係佢本職黎
怨婦少1日會死咁

要清萛唔該抗爭勝利之後先，
到時無人阻佢。

咁驚俾人搭你講野不如私chat啦
好心你啦仲搞分派，又想搞本土同泛民分化，定要再分多個焦土攬炒派出黎先啊
上面篇野錯到7彩，仲講咩執政同拎日本黎講泛民咩黎你自己睇清楚先講啦，佢係一個黨咩，白頭佬又係主席所以負責牙？
你唔滿意某個政黨咪唔好投佢囉，屌你老母199

點解呀？唔見得光？

泛民不敢正面回應

邊個不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位，就係出賣抗爭者 出賣香港

上面都講左我近幾個月先睇清，
係你無拿拿講”鬼唔知白頭佬乜事....”我先講我同緊絲打傾咋喎。
日本我都話放遠D黎講，事情係一個有黨背景既議員就係代表緊佢個黨。

我而家係覺得，好似我間公司請人咁。

我請左個員工做Pr(投票俾議員），而家佢背著我同外面個客開閉門會議，之後返黎交俾hr同我交待。之後被D管理層媽叉，先出黎開個內部會話佢無講對公司不利。
而家我作為老闆要求佢出書面email cc 個客confirm 個閉門會議內容。
而家你屌我同個PR 玩分化呀。

你有無投過票呀，我投左咁多年被人背叛個感覺，你明唔明呀？佢見工既時候講既同做既完全唔同。
個客俾佢hold 個project 佢reject 左，我嬲唔嬲？
出賣我公司內部文件，贊成或是不反對將公司公司閉路電視交俾個競爭對手，屌，你而家話我分化。

Well said

屌你老母，我重要被其他shareholder 同我講唔炒得佢叫我下次唔好俾佢入公司咪得囉

有佢出現都無好野

快澄清

我投左十幾年票啦屌你老母,
你咁撚驚搭爹咪撚再覆囉屌你老母,我無興趣同你鳩UP啊傻西
你一開始唔撚識咪唔好出聲扮權威囉拎乜撚日本出黎講啊屌你你母,
長遠執政,哇執你老母咩, 你明唔明咩係執政,香港個體制有無機會執政啊傻鳩
類比類到柒一柒咁
你唔滿意某間垃圾公司係你嘅事,下次咪過檔囉屌你老母, 無公司俾你過咪自己開間公司囉屌你老母
你中意屈晒全世界啲同行公司都有問題, 咁無人想理啦你啦傻鳩

收皮啦P牌狗, 你類比完未啊傻鳩, 無人想知你心路歷程啊

一唔夠講就P牌狗, p牌狗就5毛3毛就係鬼就係分化

我係P牌，而家使唔使禁我言而家。講D就心路力程，講D又話類比。

你覺得你啱既咪俾point 我講錯乜，你先係有料，我都話我乜都唔識。你淨講我p狗，我分化，你又唔講點解我唔可以屌泛民，又唔講我類比錯乜Q。

我p牌講野預左你屌，你都俾返個point ，指出我講錯，呀有料巴打你點醒下我D無知女人仔囉

覆你就覆上面長文啦.屌你老母拋低一句好撚型屌你老母

你搭爹話我驚搭爹，又話唔同我鳩up...

好心你條撚樣啦,有撚扮女人,覆又覆得慢過人,你老母請你條打手黎廢架

覆緊啦，打字慢，扮唔到型

咪獻世派班撚樣唔同意囉

我真係打字打得慢。咁都做到打手

你話自己女人嘛,話你同某人傾計關我撚事,仲唔係驚搭爹你都幾撚搞笑
我話你條垃圾驚俾人屌就咪撚覆,變左我驚你俾就唔好覆笑撚到

覆到執政未啊傻鳩, 你轉工未啊垃圾,笑到我

知你威啦5毛扮死狗係咁推post

哇,支那上網原來有時差架,而家凌晨?

轉緊工，多謝關心，近排太focus 向香港，無乜心情轉到工.
執政係講佢有決策權可以做決策。以執政表達佢個主席位既重要性。

我真係覆得慢.....

你鐘意la.

立法會煮席決策咁大權政改未啊,咁叫執政

P牌推唔到post....

而家係真係因為佢，所以送中上左議題。

上面條傻鳩咪志在洗版囉,推走啲重要野 你同佢一樣有鳩5毛姐姐

我就係知我推唔到post 先覆你，我推到早就放棄覆你啦

咁係咪叫執政啊屌你老母,叫煮席渣
你係咪要坐到時光機返去屌到染佢啊,
咁你屌所有泛民做咩啊屌你老母

係啦洗版扮無野推走正確內容係醒嘅

認真而家我真係希望我有鳩，有我實企到再前D....好啦唔俾你協助推post，我唔覆la. 你覺得我投降又好，乜都好啦總之你蠃

有鳩扮無鳩又要扮有風骨,算把啦你5毛高登見唔少依類啦

絲打 可憐
連登屌泛民要預左比人屈毛屈熱狗

831人數決定一切 勝負所在 所以咁多位香港人頂埋今次 一齊出嚟

建國之路，九九八十一難

香港在美國通過香港民主及人權法案後，將會獲得雙普選議會，等同實然建國
可是在泛民和建制議員聯合去Montana遊說，將一疊文件交給了美國內的親共議員，由於泛民和建制派控制所有議席，基本上代表全港民意，美國議員不可能無視他們的意見
親共議員有可能在國會內提出辦論，加長法案通過的時間，由10日內可通過，變成拖多一，兩個月方可通過，令到香港革命增加了變數，到時再拉800人，傷千人，香港革命不散都要散
林鄭破功，宣稱動用緊急法，令國際得知特區政府與非洲極權國家無異，反而增加通過香港民主及人權法案的籌碼，令建制泛民聯隊的遊說威力減半
但，最終結果還看美國9月復會的情況

香港重光，必需斬除建制及泛民妖精

分化篤灰 block post

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether,according to two individuals familiar with the conversation.

應該係咁樣解有啲立法會議員對此有分歧甚至有啲反對。 個and字唔係將兩邊分開㗎--泛民同建制 . 而係形容返補充上面嗰句意思

有人專登漏打咗個 Some 字

分化能英文又唔好 又專登打漏咗個字

食屎啦，隔離post咪講左楊岳橋佢哋支持個法案囉！

同埋究竟識唔識英文啊，disagree on 係解有分歧唔係解唔同意。

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

呢樣真係要澄清
唔好班年青人係前面俾人打俾人拉
係後面就俾人出賣俾捅刀
反對派絕對唔可以容忍呢D無間道去出賣班年青人

D 小朋友因人廢言丫嘛

議員太忙了
兩日都覆唔到 「是」或「否」

因為其他人都唔真正著緊依d位，明明好重要。

就係得佢咁落力，但因為冇咩人理，成日俾人插佢分化

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

831 變陣
以宗教活動之名，唔使申請
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持 (班農都係sell 818)
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行